最近有咩地方好玩又值得去？

如題

Up

自己屋企張床

我想出街呀ching

up

出面又熱又焗-3-

男廁

日日都去 悶唔悶

老媽子唔俾開冷氣 仲焗na

同你男朋友去就唔悶

好唔人道

咪係囉 同男朋友去幾好

gay

Gay

Realm royale then

Fuck

山景邨

爛地方 冇野食😭

頌富